壽司郎終於排到喇 大拖中拖得唔得? 壽司炸物甜品盡試啦 點樣可以食個半鐘?

先負評，後發言

之前公司請食飯可以任叫
so what

條女好似幾

任叫正喎 有冇邊樣野食特別冧

唔係呀 真係有架 黃色嗰點係乜野黎

味噌不過我整走咗

咁都睇到

把聲好撚扮嘢同小學生講嘢咁
條女

咁好唔好呀？

Ching 你影條女仲多人睇啦

食色性也 hahah

而家真係唔好博
疫情過後 先去食吧